[警世] 所謂失民心，從來都係從同路人既心

各位連登仔學識幾樣野先

1. 你覺得你自己做緊正確既野唔代表你可以用高姿態睇人

一件事一定有唔同睇法，是非黑白你自己知道，講得清楚就好。唔系話你個諗法好，就可以亂屌人老母

例子：2014年既熱狗，2016年既國師，前排既塞鐵捻

2. 做每件事問下自己鼓唔鼓動到旁邊既人幫手。

你做某件事，人地有疑慮，可能會有唔同原因。你不分青紅皂白咁屌人，人地下次就唔嚟，咁你下次個運動就少左人，咪搞得仲辛苦。

幾激都唔怕，核彈都唔割，但系你用核彈果陣，諗清楚你個logic 系咩，系咪只有一個方法先叫做到野，盡量爭取行左出嚟既朋友支持。

反例：n年前泛民同毓民既做事手法就系唔中自己想法就割，而上次搞塞鐵爭議性咁大就系因為同同路人講得唔清楚。

3. 多做換位思考

比你影響既人會點諗？佢地有冇其他出路？佢地比人圍咪老奉？有啲人成日睇落似搞事目的又系做咩？

多啲帶個腦諗下野，be sympathetic , 盡量比人地睇到你個人系理性既，唔盡要好和平同非暴力，但系一定要食腦，諗下人地比人阻左咁佢地心情系點，而唔系夾佢聽你講咩五大訴求，盡量做到特事特辦

4. 以上一切對中共間諜絕不適用.

見到老間就唔使同佢客氣，現場開腹剖屍都唔割，做你地認為係會令你地條氣順既野就得。

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

共產黨兩邊都開post用晒勇武﹑和理非既論據互屌，等你地對號入座炸

真係 唔好講話要爭取唔支持你既人
當一件事會引起同路人咁大爭議 而且唔係針對目標（五大訴求） 咁點計仲堅持要做

自推

721 811 不割蓆，勿放棄，推